香港市民最憎現任政府官員頭三應該點排？

香港市民最憎/最想佢仆街死/落地獄現任政府官員頭三甲應該點排？

1，林鄭月娥 （罪魁禍首，冷血無情，禽獸不如）

2，盧偉聰（縱容黑警，濫用暴力，令黑警無法無天，林鄭頭號打手，頭號走狗）

3，李家超（人肉錄音機，日日死老豆樣，漠視市民，林鄭身邊大太監一名）

其它請補充

是但啦
全部都垃圾嚟

1. 鄭若驊
2. 林鄭月娥
3. 李家超
4. 蘆葦聰
5. 十一哥